班仆街係我屋企開枝散葉

話說我屋企最近越來越多壁虎
有大條有細條
之前一開燈見到佢地真係嚇撚死
佢哋仲要同度門一樣色
樓豬我份人好細膽
最近入房都要望下啲牆先敢坐低
啱啱好開心睇完金秀賢套戲諗住去刷牙
一開門見到有啲嘢係我眼前幾cm跌落
望一望地下

屌你老母
係條壁虎bb
如果我企前少少佢就跌落去我塊面
或者我個波大少少佢就跣入我件衫入面
頂佢個肺
佢地越生越多
我住到好撚大壓力
點先可以趕走班仆街

下世小心啲

相呢？

蛇仔明一走，下次就係大强同小强。

你屋企多蚊 好食好住

叫左你過嚟同我住未無野囉

佢地好可愛，益蟲。

送隻俾我ok?

屌 加一
早幾日係房訓緊覺 隱隱約約聽到有啲膠袋聲
於是開電筒照下望下啦 見到隻四腳爬爬係垃圾桶個膠袋到
見到我照佢就拿拿聲匿左唔知去邊 以家每次入房都望清望楚先

如果跌落個身就唔慌唔可愛

我都想有咩方法可以唔駛掂佢但捉走佢

你試過沖沖下涼踩到軟淋淋一啲嘢未？
沉死/踩死咗

我見到好多次
而家俾佢地搞到疑神疑鬼

屌唔敢想像掂到佢地
好噁心

用電蚊拍

咁小事，搬屋咪得囉

用炸曱甴嗰啲煙霧彈

當係屋企有小強就唔係咁講

亂咁屙屎同夜晚唧唧叫
好撚嘔心 殺死又有血又識甩尾走
條甩尾係咁fing咗幾分鍾
仲核突過小強

試過用甲由屋放係啲經常出沒位置
捉到幾條

我屋企有一隻，之前佢跌咗星盤上唔返嚟，我救翻佢，佢隻眼好大好得意㗎

好衰

有咗佢哋屋企唔會有曱甴，曱甴同埋四腳扒扒你話邊種恐怖啲。

可否轉送俾我？你係邊區？

搵個盒放啲蟲引佢地

我都應該養緊一家人

最煩係周圍屙屎

不過寧願要佢都唔要小強呀

買殺蟲粉筆

好野嚟 食曱甴㗎

點都好過全屋曱甴先啦

已經同佢地同房

根本冇用

成日唔小心殺咗佢哋
試過放曱甴屋 捉晒佢哋一家四口
試過閂門夾死爬爬
總之周不時見到佢哋乾屍
真係唔知做錯啲乜

村屋養貓撚表示：養貓無用

bb 就食到， 大隻小強 一樣共存

一條唔係問題
但佢地而家生左好多子孫

真心咩

我未見過啲屎佢地通常屙係邊？

我地係咪衰污糟

真心

之前睇post見有巴打放臭丸有用
而家邊到有臭丸賣？
屋企同時有甲由壁虎 甲由用殺蟲水即死
壁虎又難死又污糟又嘈

個波大少少

牆身同角落頭。

好野黎架

你唔要比我

間房都養左隻，見佢地食細細隻飛蛾好cute

佢地係嘈 不過會食蚊同小強蛋
好撚難決擇 佢地越生越多代表你屋企應該好多呢d
睇下你憎邊樣多D

我屋企有蛇仔明 但都有小強
成入入垃坡袋食垃圾唔食小強

我都好撚驚
啲人個個都話益蟲幫手食昆蟲
屌你地咩，有四腳蛇我屋企都仲有潮濕會見到嘅蟲
寄居我屋企又唔撚做野

雖然次次佢哋爬出嚟嗰陣我都會嚇一嚇
但一諗起佢哋幫我食蚊蚊就覺得其實佢哋都生得幾QQ

呢句真呀
佢地取易不取難

要堅清壁野
垃圾掉完野要封 最好用踩腳先升蓋個種垃圾桶
唔畀佢地食廚餘
之後要掉曬屋企啲雜物 佢地鐘意亂既環境
當你屋企冇蟲佢又冇水飲就會走/自然死

之後就唔駛再執壁虎屎尿